{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 화랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際に人数が追加される場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できませんし、その場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒に宿泊する場合には、ペンションによって入室をお断りする場合があります。 また、体育施設や付帯施設をご利用の際には、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意してくる炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、その他にも他の利用客に被害を与えるような行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。 また、ペンション内にIPTV/WiFiとフットサル場があり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できませんし、その場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合には、ペンションによって入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "体育施設や付帯施設の利用時に注意することはありますか？",
            "answer": "体育施設や付帯施設をご利用の際には、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では直火での料理や個人的な炊事は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違って反映された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはIPTV/WiFiとフットサル場があり、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 508
    }
}